22:30 天水圍b出口橋底有狗車，有狗隻看守巴士站

多謝收看

我岩岩返黎見到大量防暴上左去

我搭969岩岩到 無事慢慢行緊返去

邊撚個傻仔返天水圍又搭西鐵既
我除左on9都唔知講咩好
明明行多幾步去圖書館個位就有969搭

啱啱天水圍有個藍絲撕紙，比好多人圍住，之後有狗到左，唔知有冇罰1500

請勿分化。請勿責備。

盡量搭巴士 唔好接駁

勇士一生平安

不嬲講開返屯元天都搭969or962x
行去圖書館果到就有
7月講撚到依家仲走去搭西鐵?

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

醫生：發夢被捕時不要上警車

推到俾傷者見:瑪麗好多狗

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

重要資訊，快推！

推

天水圍西鐵站警車已返警署

眼見至少40隻

大西北朋友今晚唔好翻去住啦

住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

WHY